可喜既係,女權人士勢力又再壯大

香港第一位女特首